簡單講幾點事實

1. 當二百萬人有十分一係勇武，即係廿萬

2. 警隊有三萬人

3. 廿萬對三萬，即係6:1 (有武器)

4. 林奠話佢只係得返警隊，即係五大訴求真正嘅阻力係警隊

5. 手足而家罷工罷課，係經濟手段，針對緊嘅係政府，而政府一日仲有警隊保護，無論經濟幾差，佢都唔會讓步

6. 警隊早已失控，無視任何規則同法律

7. 手足堅守道德規範，唔針對警員及其家人之人身安全

8. 同時，手足，甚至普通市民乜都冇做亦會畀警隊打，拉，姦，射殺

9. 廿萬手足不斷損兵節將，三萬警兵力絲毫無損，因為廿萬手足嘅目標只係政府，唔係警察

10. 小結： 廿萬人想繞過警隊，透過經濟行為要脅政府。政府一日仲有警隊，一日都唔會被要到。三萬警隊有武器，冇守則，針對所有人包括勇武。廿萬勇武冇武器，有顧忌，針對政府。冇得鬥。

前景：
1. 司法機關，法院暫時制止唔到警隊，因為首先要自己人揾左自己人，再由自己人律政司去告

2. 行政機關，即係政府，高層被員佐級掉返轉頭譴責然後冧水都得嘅，等同失去控制警員能力

3. 立法機關，不提也罷

4. 制度解決不了，只能尋求制度以外方法

5. 最有條件以武力抵抗警隊的，首推消防，其次紀律部隊，人數不詳

6. 再數就係，全民男丁壯丁，以人數克制暴力

7. 人數唔夠，只能智取

8. 重申，而家手足，甚至普通市民乜都冇做亦會畀警隊打，拉，姦，射殺

結論：本人堅決反對暴力，尤其一切針對警員及其家人，支持以和平理性方式，將一切矛頭針對政府。

第1點已經錯咗，勇武我諗得0.01%，即係200人左右

邊度有咁多勇武阿大佬 有咁多一早贏左啦

係，對唔住，我錯

但大致不影響推論同結論